點解用DJI 冇人屌

明明大陸公司
又要用app控制
因為冇替代品？

因為5用嗰d唔知係用嗰d就可以靜靜雞

parrot anafi

佢都真係唯一一間大陸公司做到行業龍頭

binance dji futu
唯三無人屌嘅支企

知 都有屌
啲相全部backup哂去支那
整過機就明

安心出行就驚
支企就唔驚 goodest logic

dji 原本好似係ust, 垃圾政府唔俾funding,番左大陸攪

支那人支公司 所有定位佢地管到控制到
用唔用就自己諗

監控唔驚

本身條友就係支那留學生